晚餐：05122017（好核突）

食完路路暢通，好多菜屎

羊先食草

你首劏房歌 聽咗了
D歌詞講得中呀
要個細佬冇手機，住劏房，瞓半邊床

好好味㗎

弘b 你到底有無同窮人唔好生仔會員扑過野
請盡快回應

弘b晚餐食咁多菜 第三張個樣都唔差呀

將來會唔會有扑野既可能性
因見你地都算係郎才女貌 情投意合

賣相0分

第一煲咩黎…雞定田雞

1 咖喱雞

2 白菜滾魚湯

3 X蓉炒豆苗

D白菜同魚人哋送 佢老婆買完餸點知上大陸就送咗比我

多frd

請回答!